[說好的巴鐵盟友呢] 連巴基斯坦都封鎖 Tiktok!!

又話巴鐵好兄弟嘅
關鍵時刻捅人一刀都有

冇喇冇喇乜都輸晒
好嬲，咩都做唔到
唯有一陣幫襯楊明燉湯

睇住黃店排長龍，
祖國嘅資本就全球杯葛
盟友都背叛埋一份

好無力，乜都做唔到
不如放棄啦